Netflix 做乜鳩睇唔到?

世界未日啦

巴打都睇唔到?

睇到 見你話睇唔到咪你

睇左成日了 係咪唔記得交錢

手機睇就得，電視睇唔到，唔知乜事

我試過，最後搞唔掂要買過部電視

跟下中國政策好出奇咩

無野喎 TV pc都無問題

我試過，你睇下個email係咪俾人改左

點解會咁?

但手機無事

電視睇唔到試過幾次,之後要成部電視斷電再放電,之後插返好就睇到
(NETFLIX個網教既)

係TV app重新設定

睇到

我都睇唔到, 你係咪pccw ?

屌，用最簡單方法， 掹電制再入過，睇到啦

屌你，無Netflix 睇原來咁可怕架

電視睇到喎
利申 睇緊

多謝呢位巴打，你個方法真係work

下，原來要咁

NETFLIX個網有教

真係work, 啱啱試左

頭先無得睇好撚驚呀
好彩睇得番

睇緊咩？